人生冇意義了

dllm

出撚左局

四強出局

呵